[多行不義必自斃]覺唔覺終於去到奶共藍絲報應收成期

[叫左你地咪出街]「富萬家」馬主周巧兒昨確診 潛伏期遊走灣仔遠赴南丫島

武漢肺炎好撚黃

話埋俾你聽呀 北角間佛堂 民賤聯既高層都係常客黎

唔好問我點解知

去得個間野 十個有九個藍

肺炎 is my good friend

連第一個死既都係藍屍

「幫港出聲」周融 曾與確診馬主出席同一婚宴 現接受隔離

唔知陳健波有冇拜佛？

karma is a bitch

中共爆大鑊仲痴埋去，奶野是常識吧
無報應，咪FF